（持續更新）全面抵制奶共、送中餐廳店鋪

轉發既 *永久抵制*
以下為奶共/譴責示威的餐廳、店舖：

屯門 榮式雞扒飯
香港大學附近 潮苑餐廳
紅磡冰室
油麻地A出口 通達食店
全線金拱門(M記)
南記
灣仔 文輝墨魚丸大王正宗潮州粉麵
石塘咀 成興粥品
石塘咀 潮苑餐廳
西營盤 友記茶餐廳
西營盤 肥仔記麵家
油麻地 通達食店
屯門 新利大藥房(不肯賣生理鹽水)
西營盤 皇后中西藥房有限公司
觀塘 Sum Sum Dessert
聯和墟 山東餃子店人
鵝皇館
流浮山 皇庭酒樓
海麗邨 祥景茶餐廳
紅磡 景霖正宗四川麻辣米線
榮式燒雞扒
Cwb Outback
中信大廈所有商鋪(不肯接收傷者)
景霖廚房
華記茶餐廳
灣仔謝斐道118號 食物站
油麻地 Lei Sure
銅鑼灣 樂心冰室
大埔 撈一番
雅蘭對面 活壽司
深水埗 德豐
觀塘康寧道55號地下 興興

九龍城 銀龍(老細劉榮坡 中國飯店業名人俱樂部副主席)旗下有五間
茶魚飯后
潮味工房
One Bakery
峴港 Da Nang
越味工房

慈雲山 西記粥品
石硤尾 木蘭館
鰂魚涌 京餃
譚仔
大圍 大師傅粥品
大圍 漢年茶餐廳
粉嶺 祥華雅景
旺角 wargame gear
大發茶餐廳
魚鱻魚湯專門店
紅磡 榮發粉麵專家
土瓜灣糖妃
尖沙咀 肥仔記美食
新蒲崗 燒皇
喜運點心專門店
喜運食堂
新聯威茶餐廳
火炭 興發中西美食餐廳
荃灣 新口味餐廳

☝以上舖頭不要幫襯。

此乃暫時名單
麻煩各位繼續填
未經嚴格Fact Check

推
持續更新 歡迎加名
未完全fact check但各位手足盡少幫襯

推爆佢老母

推

繼續唔好比佢停

養心殿

更新
沙田中心 藥皇藥房 Royal cosmetic

紅磡康福中西藥房

發死人財99蚊支生理鹽水

支持和平抗爭

中信大廈所有商鋪(不肯接收傷者)
做乜唔羅列清楚
連佢地所有分店都不能倖免!!!

1. Starbucks Coffee
2. Brick Lane (英國菜)
3. Mr. Tomahawk Member of Louis Steak House
4. Express Bar By Lassana (法國菜)
5. 海都酒家
6. 原味家作 (港式甜品)
7. 有馬日本料理
8. 米線皇后

Le d只顧金錢不理其他人死活既人渣

幫呢啲餐廳整長輩圖

要成個list Print A3周街貼

請keep住back up同更新

Neway

香港大學附近 潮苑餐廳
屌你老母

$50 兒童咳水size 鹽水

只需要唔幫襯位於中信大廈內既店鋪咪得

應該全線榮式雞扒飯
唔應該得屯門

有冇人可以用google map 整個位置list 之後可以大家share 黎用

榮式豬扒都唔係得一間想抵制喎
係咪要一視同仁先

根據#21 咁講

我講緊中信入面果啲 榮式果啲緊係全面抵制啦

抵制中信內店鋪係等佢無人敢租姐 依家係中信仆街姐 關樓上8間店咩事

已bookmark晒落地圖

我612食潮苑 個收銀叫我地加油 仲俾多啲飯我地喎

唔好玩 西環潮苑全撚部伙記都係藍絲 之前幾年都係咁

可能以為你地係警犬

各位手足繼續加 加佢老母！
更新曬咁多間鋪 唔好比佢停！

仲有觀塘大家食，果日聽d 買工話d 人搞事，要搞衰香港

Pish

記得幫佢地響google map幫佢地寫吓食評, 懶得寫畀粒星又得，外國遊客未必睇OpenRice, 多數響google map 搵食

仲有 屯門福丼米線

fact check完先好嗎

整個google map 出黎
TAG撚哂呢D鋪

元朗又新街 唯一冰室
啱啱由廚房到樓面都係操口音，屌尋日班義士全部收錢

元朗又新街 唯一冰室
由廚房到樓面都係操口音，屌七一班義士全部收錢

寶寶 你三日前up過 到底係有幾嬲

我諗住喺度copy,再 paste 去第二個post, 點知paste 錯咗喺度

金鐘元氣

葵芳強記一樣都咁多人排隊

我無野講

可以繼續食三哥

屯門 新金榮

佢話要犬應該用機關槍掃入立法會嘅人，講足成個鐘

想知有無拍烏蠅

Diu 食緊譚仔見到佢on the list.

請大家罷食呢間藍絲餐廳！